［有圖］黑絲摟屌裙

今日咁凍著成咁博乜

影近d啦

你影風景定影女架屌你

NMD

又要影又要淆

似係影架車

鐵膠

梁

...員！

樓豬摟屌多啲

Agger

［有圖］樓主摟屌相

就係你d咁既人 著乜關你鬼事 有乜好望呢

救樓主

黑絲配乜野都係咁好睇
有冇人認同

樓上你係救就影多兩張啦 cut大d撚有用咩

唔認同

配男人我就唔啱

利申：非gay

OK啦算係清啦

屌你做咩影我條女